突發 警方：正在西區作出驅散行動

警方現正在西區作出驅散行動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

今日（七月二十八日）晚上約七時，一批示威者集結在西區警署附近一帶馬路，向警察防線投擲磚頭。鑑於現場情況正在急劇惡化，警方現正由西向東進行驅散行動，並施放催淚煙。警方呼籲，在場人士盡快離開，切勿衝擊警方防線。市民如非必要，切勿前往有關地區。

完
2019年7月28日（星期日）
香港時間19時04分

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

又磚頭

驅散定圍捕啊

又亂放催淚彈，又屈磚頭

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

鳩舉旗推進，就可以亂射嘢

搞西環果然係最正確

無論我地有冇行動先，佢地都會話我地點點點

又開強光燈阻拍攝

借口黎

其實催淚彈供應商
係咪停左供應

食屎啦黑警

仲有幾多存貨

西環前線要人!!!!!!!!!!! 增援護手足撤後!!!!!!!!!!!!!!中環上前支援

西環前線要人

戰線拉太長, 上前掩護手足後撤

改左費時改，事旦啦

屌你啦，成個地下都係磚頭呀，
黑警告尻政府呀